Yoho Midtown癲價1760萬成交 創屋苑標準單位新高

元朗二手價量齊升。中原地產副區域營業經理王勤學表示，元朗區本月累錄約232宗，其中區內YOHO Midtown 9座高層B室，實用面積1029方呎，4房套房連儲物套房間隔，以1760萬元易手，創屋苑標準單位成交價新高，實呎17,104元；原業主2010年2月以814萬元一手買入單位，帳面獲利946萬元或1.2倍。

又話721 後yoho 唔值錢

有邊個屋苑 連登仔話值錢

黃大仙公屋

一早講左樓價只升不跌

樓市gogogo

太古奧運半山等市區樓

外國求其一間

cctoy: 得果1,2單都拎出來講

元朗

調景嶺公屋

大單位都呢個價

2010年都要8球，當年黎講都好撚貴嫁啦

連登仔住開外國house，香港屋苑都係垃圾

Gogogo